[搞大佢]建制法團主席兼監警會萎員出律師信俾屋苑黃店

地點：觀塘曉麗苑

發律師信嘅人：蘇麗珍，佢係前區議員(剛敗走卸任)、監狗會萎員、曉麗苑現任法團主席、現任貴州政協，曾經帶隊到狗屋撐警，以法團名義出律師信。

收律師信嘅人：「優廚食品」，屋苑黃店，之前借出店鋪外牆俾人做連儂牆。

事件：事源係新上任張敏峯議員想喺屋苑搵地方做辦事處，但係受到諸多阻撓(直到而家都未搵到)，矛頭直指法團，有人睇唔過眼貼咗張大字報喺優廚連儂牆指法團隻手遮天，法團就出信俾優廚要佢地登報道歉兼俾律師費。

而家好多街坊都好嬲，因為屋苑好多人都好憎蘇麗珍，佢仲要用法團嘅錢去出律師信！

呢個就係蘇麗珍

蘇麗珍與何君堯

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

打獲最實際

Lm

推俾多啲人知

推

巴打分人都幾實際🙄

見穫打穫

依D仆街,過街老鼠

法團既錢可以比佢咁用？
居民請追究

去呢個 Po 多啲人討論

Push

幫佢轉介比黃國桐律師得唔得，黃國桐律師好似做埋議員

唔係告唔告入問題

係用法團錢告自己私人野用一蚊都係錯

所有街坊即刻儲夠業權份數開大會罷免佢啦

推唔到都幫你推

我發覺啲居屋私樓既法團要夾好多錢做大維修既都有一個共通點
各位街坊儲定錢嘞。
區選建制大敗，工程公司無得接新工程。(個啲幾百萬幾條鐵單車停泊區，on9避雨亭等等………)

大廈維修工程養好多人架。

哎呀，回錯post, so99y

又用法團借勢以大欺小，憑咩用管理費去打壓

借個位
黃色經濟圈日用品篇2.0

炒大佢，要居民一齊發聲

推呀屌 黃店俾人蝦到上心口

居民可用禁制令終止佢用法團錢用作私人用途

踢走建制!!!

真係得呢招
死要面，就要狠狠落一次佢面
錢銀關係部份中立撚會同意

Push!!!

個律師樓都係仆街

推到人仆街

好似已經有人搞緊

監狗會真係專出廢狗

閪撚到個樣，含何撚條鳩未

唔睇樣都Ok

幫推

push

佢含啦

裝修+ 噴漆落佢塊面 係最低消費

法團幾時改選 踢走條撚樣

痴撚線

推，人夠唔夠另一回事，一定唔可以公家錢用係私人野。
想問同穿櫃桶底有咩分別？

自己有份一手造成，抵撚死

做天使都唔屌

推推推

食屎啦

監警會

連登最大共識 捉唔捉鬼係現場前線決定

呢個係全港法團戰的第一炮，建制法團真係唔可以留低
有無人知道，344章解散法團係咪要20%業主？

業主委員會 真係好重要
大家幾時先正視

有冇人留意過自己屋苑啲票數
10成9都係管理處配票
私相授受

大家一齊吹風全港法團戰

事實呢招最有效

光復法團

往。。。

做狗妓真係有樣睇, 睇吓佢幾時死全家

神獸

推
612會唔會受理?

IO 可唔可以告誹謗?

外人只能夠關注，好難幫到手
要推翻法團就要靠屋苑業主
有心既業主要開始組織關注組收集人數去解散法團

屌 條八婆都好L樣衰下
幫推

推
大家要跟進

推爆佢

玩大佢

罷免佢，就咩事都冇

正臭閪!快撚啲仆街死!

推爆佢！

所以好多法團真係好撚仆街 比民賤聯控制哂
依家用呢單野罷免佢啦
濫用法團d錢

tui

應該係比人貼左野起舖面姐~

up

最緊要推返比佢地居民知道佢嘥法團D錢

曉麗友係時候做野

我建議大廈居民立即搵5%業權人出黎要求舉求特別業主大會傾呢單野
動議投票:

1. 是否贊成動用法團資金對XXXX店舖追究張貼於該舖的宣傳品
2. 動議投票撤回現有動行之法律行動
3. 動議解散法團重選!

又一八婆

師兄口味唔好咁重，無益架

以公謀私?親共狗正陷家剷

賺夠啦

推！！！

一於咁話

要靠住客去推翻

真喎

無錯呀！ 呢樣係即刻要做嘅野

有無法律界巴絲講下可以點做

用法團既錢請律師去告黃店，算唔算以權謀私，穿櫃桶底呢？

123

推啊

個樣衰撚到
相由心生豬西

邊個屋苑d業主咁on9，比人用你d錢出律師信

我都建議打獲佢 以前又唔做野 宜家就黎搞鳩人

做實事，推呢個

間律師行咁誠實既
自爆1-9點

Agree
唔好再嘴炮
行動啦屌